香港示威者都幾有趣，有長茅有電鋸會收埋俾警方第二朝玩treasure hunt，衝嘅時候手無寸鐵咁硬食警棍

梁君彥話「你哋心知邊個帶嚟」
我就真係唔知咩玩法

人都走哂
之後點屈都得啦

或者係因為一拿出黎, 就會被全世界話係鬼, 浪費咗個100萬人血

最後選擇天露蓋迎警棍, 證明自己唔係鬼掛

點解唔話有本古蘭經，警方調查後發現用螢光筆間住「玩自殺式炸彈襲擊可上天堂享72處女」？同埋有本電話簿上面有伊斯蘭國嘅聯絡方法？

受傷事小 失節事大

咁都入到蛔

我會驚好多

梁君彥條問題好易答到
咪就係班黑警拎自己個倉嘅爛貨出嚟當證物屈人囉

應該唔會咁黑暗
估計係有workman漏低

塞開胡椒粉 呢d爛垃圾小事

OF COURSE

100萬人行完, 應該會獲奬一隻乖豬豬印

證明叻叻豬

竟然冇血滴子？

唔拎埋粒核彈出黎屈落示威者度？

你咁講似外判工多

香港有核彈嘅已經獨立咗啦

警察